---
id: problems-into
slug: /problems
sidebar_position: 1
description: В данном разделе содержатся решения часто встречающихся проблем.
---

# Решение часто встречающихся проблем

## Предыдущий опыт

Часть информации о решении часто встречающихся проблем можно обнаружить на электронном ресурсе [предыдущей дисциплины](https://cpp1.docs.iu5edu.ru/docs/problems).
